{
  "status": "ok",
  "totalResults": 659,
  "articles": [
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "James Whitbrook",
      "title": "Nia DaCosta Explains Why She Finished The Marvels Remotely",
      "description": "Amid a sea of salacious reports about the current hectic state of Marvel Studios in a report by Hollywood trade Variety last week\u2014including rumors that the studio could attempt to reunite its original Avengers stars for a new film\u2014one unexpected detail that s\u2026",
      "url": "https://gizmodo.com/nia-dacosta-captain-marvel-2-production-controversy-1850995316",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/2703e80201c535eb7cf61e8bff3bc122.png",
      "publishedAt": "2023-11-06T17:30:00Z",
      "content": "Amid a sea of salacious reports about the current hectic state of Marvel Studios in a report by Hollywood trade Variety last weekincluding rumors that the studio could attempt to reunite its original\u2026 [+2374 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "James Whitbrook",
      "title": "Damn, What Does Disney Have Against Nia DaCosta?",
      "description": "The Marvels is likely going to end up one of Marvel Studios\u2019 worst-performing films in a considerable period of time\u2014and at a time when people are largely questioning the direction of a franchise that has dominated cinema for 15 years, that\u2019s not an ideal bit\u2026",
      "url": "https://gizmodo.com/the-marvels-bob-iger-nia-dacosta-mcu-disney-marvel-1851061428",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/5f3731673c0dffcd1a16c78c8ffc961c.png",
      "publishedAt": "2023-11-30T16:30:00Z",
      "content": "The Marvelsis likely going to end up one of Marvel Studios worst-performing films in a considerable period of timeand at a time when people are largely questioning the direction of a franchise that h\u2026 [+4449 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "Sabina Graves",
      "title": "The Marvels' Nia DaCosta Explains Why She Made a Family-Powered Movie",
      "description": "Image: Marvel Studios\r\nMarvel Studios is tapping into the majorly cosmic powers of Captain Marvel, Carol Danvers (Brie Larson); Ms. Marvel, Kamala Khan (Iman Vellani); and Photon, Monica Rambeau (Teyonah Parris) by fueling them with the power of family.In a s\u2026",
      "url": "https://gizmodo.com/interview-nia-dacosta-the-marvels-centers-family-mcu-1850996502",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/31f2dc59068e074d96f81d8246976ba8.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T16:30:00Z",
      "content": "Marvel Studios is tapping into the majorly cosmic powers of Captain Marvel, Carol Danvers (Brie Larson); Ms. Marvel, Kamala Khan (Iman Vellani); and Photon, Monica Rambeau (Teyonah Parris) by fueling\u2026 [+2350 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "GameSpot"
      },
      "author": "Lan Pitts",
      "title": "The Marvels Director Nia DaCosta Explains Finishing The Movie Remotely",
      "description": "Last week Variety published a report about how some tastemakers and higher-ups at Disney were unhappy and uncertain about the MCU's future. Some concerns were about either having to bring back Avengers alum Scarlet Johannsen and Robert Downey, Jr., as well as\u2026",
      "url": "https://www.gamespot.com/articles/the-marvels-director-nia-dacosta-explains-finishing-the-movie-remotely/1100-6518972/",
      "urlToImage": "https://www.gamespot.com/a/uploads/screen_kubrick/1597/15976769/4217565-the-marvels-captain-marvel-2-poster-international.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T18:03:00Z",
      "content": "Last week Variety published a report about how some tastemakers and higher-ups at Disney were unhappy and uncertain about the MCU's future. Some concerns were about either having to bring back Avenge\u2026 [+2028 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (Sandy Schaefer)",
      "title": "The Marvels Director Admits That MCU Continuity Is Getting Hard To Manage",
      "description": "At a certain point, even The Marvels director Nia DaCosta realized she had to give up trying to make the MCU film work as a standalone story.",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1439295/the-marvels-director-admits-mcu-continuity-getting-hard-manage/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/the-marvels-director-admits-that-mcu-continuity-is-getting-hard-to-manage/l-intro-1699287033.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-06T18:00:11Z",
      "content": "Viewers got their first taste of the hijinks to come in \"The Marvels\" with \"Ms. Marvel,\" which ended with Kamala inexplicably changing places with Carol and the latter looking completely perplexed to\u2026 [+1462 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "The A.V. Club"
      },
      "author": "Sam Barsanti",
      "title": "Bob Iger throws Nia DaCosta under the bus, says The Marvels needed more \u201csupervision\u201d from execs",
      "description": "Marvel\u2019s The Marvels stands as the biggest box office flop in the history of the MCU, having made less than $80 million domestically since it came out about a month ago, and while star Iman Vellani doesn\u2019t care and is happy with the work she did, others are d\u2026",
      "url": "https://www.avclub.com/bob-iger-the-marvels-supervision-execs-1851062343",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/446aac91727a052ae206d233d8a21006.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-30T19:06:00Z",
      "content": "Marvels The Marvelsstands as the biggest box office flop in the history of the MCU, having made less than $80 million domestically since it came out about a month ago, and while star Iman Vellani doe\u2026 [+1493 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (Sandy Schaefer)",
      "title": "Don't Feed The Trolls, And Don't Blame The Marvels Director Nia DaCosta For The Film's Box Office",
      "description": "Crappy people online are throwing The Marvels director Nia DaCosta under the bus for the film&amp;#39;s disappointing box office, but that&amp;#39;s objectively inaccurate.",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1445413/dont-blame-the-marvels-director-nia-dacosta-for-box-office/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/dont-feed-the-trolls-and-dont-blame-the-marvels-director-nia-dacosta-for-the-films-box-office/l-intro-1699898568.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-13T20:00:26Z",
      "content": "What a difference five years can make. This time back in 2018, Marvel Studios was on a red hot streak and was gearing up for the release of \"Captain Marvel,\" another sure-to-be box office gem to add \u2026 [+1592 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (Ben Pearson)",
      "title": "Bob Iger's 'Supervision' Comment About The Marvels Crossed A Line",
      "description": "On today&amp;#39;s episode of the /Film Daily podcast, Ben and BJ talk about Bob Iger&amp;#39;s absurd comment about The Marvels and whether the Disney CEO is losing his touch.",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1460560/bob-iger-supervision-comment-the-marvels-crossed-line/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/bob-igers-supervision-comment-about-the-marvels-crossed-a-line/l-intro-1701455102.jpg",
      "publishedAt": "2023-12-01T21:28:05Z",
      "content": "For years, Bob Iger has been seen as one of the most level-headed and respected studio chiefs in Hollywood. The two-time Walt Disney\u00a0Company\u00a0CEO has been widely praised for his shrewd deal-making (th\u2026 [+1549 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Vida Extra"
      },
      "author": "Juan Sanmart\u00edn",
      "title": "\"Es asombrosa\": Nia DaCosta flip\u00f3 tanto con Final Fantasy VII: Advent Children que le inspir\u00f3 al dirigir The Marvels",
      "description": "Apenas un d\u00eda nos separa del estreno de The Marvels, la nueva gran producci\u00f3n proveniente de una desgastada factor\u00eda del UCM. La cinta de Nia DaCosta ha compartido su \u00faltimo tr\u00e1iler con referencias a Vengadores: Endgame y apelando a la \u00e9pica para intentar con\u2026",
      "url": "https://www.vidaextra.com/cine/asombrosa-nia-dacosta-flipo-final-fantasy-vii-advent-children-que-le-inspiro-al-dirigir-the-marvels",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/6bcde9/the-marvels-director-addresses-report-that-she-left-during-p_2rf7/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-08T10:17:01Z",
      "content": "Apenas un d\u00eda nos separa del estreno de The Marvels, la nueva gran producci\u00f3n proveniente de una desgastada factor\u00eda del UCM. La cinta de Nia DaCosta ha compartido su \u00faltimo tr\u00e1iler con referencias a\u2026 [+1628 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "time",
        "name": "Time"
      },
      "author": "Moises Mendez II",
      "title": "Breaking Down the Ending of The Marvels",
      "description": "The end of the Marvels suggests that big things are coming to the Marvel Cinematic Universe. Here's what happened and what it all means.",
      "url": "https://time.com/6333664/the-marvels-ending-explained/",
      "urlToImage": "https://api.time.com/wp-content/uploads/2023/11/KDR1740_comp_WYE_v007.1072.jpg?quality=85",
      "publishedAt": "2023-11-10T14:00:00Z",
      "content": "In The Marvels, directed by Nia DaCosta, Captain Marvel (Brie Larson), Monica Rambeau (Teyonah Parris), and Ms. Marvel (Iman Vellani) team up to take down Dar-Benn, a Kree revolutionary who is travel\u2026 [+3097 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Hipertextual"
      },
      "author": "Gonzalo Franco",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019, cr\u00edtica: otra decepci\u00f3n m\u00e1s en el Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel",
      "description": "The Marvels ya est\u00e1 aqu\u00ed. La trigesimo tercera pel\u00edcula del Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel ha llegado a las salas de cine. Lo ha hecho en la situaci\u00f3n m\u00e1s dif\u00edcil posible. Para empezar, en mitad de una huelga de actores reci\u00e9n terminada que ha provocado q\u2026",
      "url": "http://hipertextual.com/2023/11/the-marvels-critica",
      "urlToImage": "https://imgs.hipertextual.com/wp-content/uploads/2023/11/The-Marvels.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-09T15:14:13Z",
      "content": "The Marvels ya est\u00e1 aqu\u00ed. La trigesimo tercera pel\u00edcula del Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel ha llegado a las salas de cine. Lo ha hecho en la situaci\u00f3n m\u00e1s dif\u00edcil posible. Para empezar, en mitad \u2026 [+8167 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "James Whitbrook",
      "title": "Joder, \u00bfqu\u00e9 tiene Disney contra Nia DaCosta?",
      "description": "Las maravillas probablemente terminar\u00e1 siendo uno de los estudios de Marvel pel\u00edculas con peor desempe\u00f1o En un per\u00edodo de tiempo considerable y en un momento en el que la gente cuestiona en gran medida la direcci\u00f3n de una franquicia que ha domin\u00f3 el cine dura\u2026",
      "url": "https://es.gizmodo.com/las-marveles-bob-iger-nia-dacosta-mcu-disney-marvel-1851061440",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/5f3731673c0dffcd1a16c78c8ffc961c.png",
      "publishedAt": "2023-11-30T16:30:00Z",
      "content": "Las maravillasprobablemente terminar\u00e1 siendo uno de los estudios de Marvel pel\u00edculas con peor desempe\u00f1o En un per\u00edodo de tiempo considerable y en un momento en el que la gente cuestiona en gran medid\u2026 [+5151 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ars-technica",
        "name": "Ars Technica"
      },
      "author": "Jennifer Ouellette",
      "title": "Final trailer for The Marvels recalls past Avengers as a new threat looms",
      "description": "\"We destroyed Thanos. But it's not over.\"",
      "url": "https://arstechnica.com/culture/2023/11/final-trailer-for-the-marvels-recalls-past-avengers-as-a-new-threat-looms/",
      "urlToImage": "https://cdn.arstechnica.net/wp-content/uploads/2023/11/marvel1-760x380.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T14:23:29Z",
      "content": "9 with \r\nBrie Larson's Carol Danvers/Captain Marvel takes on a new Kree villain named Dar-Benn in The Marvels.\r\nFor whatever reasonsuperhero fatigue, disappointing performances by Marvel's last few f\u2026 [+6095 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (Ryan Scott)",
      "title": "Is There A Credits Scene In The Marvels? A Spoiler-Free Guide",
      "description": "Do you need to sit through the credits to get a little extra taste of story at the end of Marvel Studios&amp;#39; new movie, The Marvels? Read on to find out!",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1440581/the-marvels-credits-scene-spoiler-free-guide/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/is-there-a-credits-scene-in-the-marvels-a-spoiler-free-guide/l-intro-1699378309.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T18:00:00Z",
      "content": "As far as the importance this scene carries for the future of the MCU? Again, without spoiling anything, this is a very consequential scene. It's the sort of scene that sets the stage for things to c\u2026 [+1350 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ign",
        "name": "IGN"
      },
      "author": "Ryan Leston",
      "title": "The Marvels Director \u2018Really Wanted\u2019 The Film to Be Under Two Hours",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta has revealed why she wanted to keep the movie under two hours long.",
      "url": "https://www.ign.com/articles/the-marvels-director-really-wanted-the-film-to-be-under-two-hours",
      "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2023/11/03/themarvels-blogroll-1699047196961.jpg?width=1280",
      "publishedAt": "2023-11-07T14:56:07Z",
      "content": "Its no secret that The Marvels is the MCUs shortest movie ever. Thankfully, theres a good reason for that.\r\nDuring an interview with Digital Spy, filmmaker Nia DaCosta revealed why The Marvels clocks\u2026 [+2421 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "IndieWire"
      },
      "author": "Kate Erbland",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Review: Even in Its Best Moments, This Scattered Superhero Sequel Demands a Total MCU Reset",
      "description": "Nia DaCosta's \"Captain Marvel\" sequel has moments of real originality and charm \u2014 which only makes the rest of it feel like such a baffling waste.",
      "url": "https://www.indiewire.com/criticism/movies/the-marvels-movie-review-1234923772/",
      "urlToImage": "https://www.indiewire.com/wp-content/uploads/2023/11/GRO-09769_R.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T17:00:00Z",
      "content": "After sinking at least 100 hours of my life over the last 15 years into watching all the Marvel Cinematic Universe films and some of the shows (to say nothing of any subsequent rewatches), there is s\u2026 [+7540 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Pitchfork"
      },
      "author": "Evan Minsker",
      "title": "90 Day Men Announce Numero Group Box Set We Blame Chicago, Share Unreleased Song: Listen",
      "description": "The new release features all of the Chicago band\u2019s albums, plus an unreleased Peel Session from 2001",
      "url": "https://pitchfork.com/news/90-day-men-announce-numero-group-box-set-we-blame-chicago-share-unreleased-song-listen/",
      "urlToImage": "https://media.pitchfork.com/photos/6552fd69ba13d093ef359e48/16:9/w_1280,c_limit/90-day-men.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-14T04:56:27Z",
      "content": "Numero Group has announced a new 5xLP box set compiling the discography of 90 Day Men. We Blame Chicago is out January 19. Remastered by Heba Kadry, it features several previously unreleased songs, i\u2026 [+1384 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ign",
        "name": "IGN"
      },
      "author": "Alex Stedman",
      "title": "The Marvels Director Used Final Fantasy VII: Advent Children as a Reference When Pitching",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta doesn't just love Final Fantasy VII: Advent Children - she used the 2005 movie as a reference when pitching to Marvel.",
      "url": "https://www.ign.com/articles/the-marvels-director-used-final-fantasy-vii-advent-children-as-a-reference-when-pitching",
      "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2023/10/10/themarvelsintroducingthemarvelsfeaturette-ign-blogroll-1696965231105.jpg?width=1280",
      "publishedAt": "2023-11-08T00:55:33Z",
      "content": "Fans of Final Fantasy VII: Advent Children, The Marvels director Nia DaCosta isnt only among you she used the computer-animated film as inspiration.\r\nSpeaking to IGN at a recent press junket, DaCosta\u2026 [+2279 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "'The Marvels' se acerca a su estreno con m\u00e1s pol\u00e9mica entre reshoots interminables y la presunta deserci\u00f3n de su directora",
      "description": "Si eres aficionado al cine de grandes estudios y, m\u00e1s concretamente, a las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, y te gusta estar al corriente de la actualidad, es m\u00e1s que probable que te hayas enterado de que la gente de Variety acaba de sacar un art\u00edculo especial desta\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/the-marvels-se-acerca-a-su-estreno-polemica-reshoots-interminables-presunta-desercion-su-directora",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/91001e/slack-imgs/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-02T17:30:51Z",
      "content": "Si eres aficionado al cine de grandes estudios y, m\u00e1s concretamente, a las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, y te gusta estar al corriente de la actualidad, es m\u00e1s que probable que te hayas enterado de que l\u2026 [+2260 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Eurogamer.net"
      },
      "author": "Ed Nightingale",
      "title": "The Marvels was inspired by Final Fantasy 7: Advent Children, says director",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta is a big fan of Final Fantasy 7: Advent Children and even used it as inspiration for the film.\n\nThe latest in the Marvel Cinematic Universe superhero franchise is set for release later this week, with DaCosta admitting to IGN \u2026",
      "url": "https://www.eurogamer.net/the-marvels-was-inspired-by-final-fantasy-7-advent-children-says-director",
      "urlToImage": "https://assetsio.reedpopcdn.com/ff7-rebirth-cloud-trailer-crop.jpg?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
      "publishedAt": "2023-11-08T12:32:19Z",
      "content": "The Marvels director Nia DaCosta is a big fan of Final Fantasy 7: Advent Children and even used it as inspiration for the film.\r\nThe latest in the Marvel Cinematic Universe superhero franchise is set\u2026 [+1642 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "First Showing"
      },
      "author": "Alex Billington",
      "title": "Final Action-Packed Trailer for 'The Marvels' Sci-Fi Superhero Movie",
      "description": "\"She tore a hold in space... there's a different reality bleeding into ours.\" Marvel has another official trailer for the The Marvels sequel, opening in theaters worldwide this weekend. This is a \"let's trying everything\" kitchen sink trailer that opens with \u2026",
      "url": "https://www.firstshowing.net/2023/final-action-packed-trailer-for-the-marvels-sci-fi-superhero-movie/",
      "urlToImage": "https://media2.firstshowing.net/firstshowing/img16/TheMarvelsfinaleyespostermainTW1.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T14:01:40Z",
      "content": "by Alex BillingtonNovember 7, 2023Source:YouTube\r\n\"She tore a hold in space\u2026 there's a different reality bleeding into ours.\" Marvel has another official trailer for the The Marvels sequel, opening i\u2026 [+2500 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "First Showing"
      },
      "author": "Manuel S\u00e3o Bento",
      "title": "Review: Nia DaCosta's 'The Marvels' is a Solid Mid-Tier MCU Movie",
      "description": "As someone who enjoyed\u00a02019's Captain Marvel\u00a0more upon rewatch than during the initial premiere, I approached\u00a0The Marvels\u00a0with a mixture of tempered anticipation and curiosity. As everyone is aware, the MCU (Marvel Cinematic Universe) has expanded to include \u2026",
      "url": "https://www.firstshowing.net/2023/review-nia-dacostas-the-marvels-is-a-solid-mid-tier-mcu-movie/",
      "urlToImage": "https://media2.firstshowing.net/firstshowing/img16/TheMarvelsReviewmainimagebigTW1.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-09T19:27:22Z",
      "content": "by Manuel S\u00e3o BentoNovember 9, 2023\r\nAs someone who enjoyed\u00a02019's Captain Marvel\u00a0more upon rewatch than during the initial premiere, I approached\u00a0The Marvels\u00a0with a mixture of tempered anticipation \u2026 [+7905 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Hipertextual"
      },
      "author": "Aglaia Berlutti",
      "title": "Qui\u00e9n es Photon, una de las tres hero\u00ednas en \u2018The Marvels\u2019",
      "description": "Monica Rambeau/Photon ha tenido una participaci\u00f3n discreta en el Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel. De su aparici\u00f3n en la historia de origen de Carol Danvers (interpretada por Akira Akbar) a su papel en Bruja Escarlata y Visi\u00f3n (Teyonah Parris), no hay mucho\u2026",
      "url": "http://hipertextual.com/2023/11/quien-es-photon-una-de-las-tres-heroinas-en-the-marvels",
      "urlToImage": "https://i0.wp.com/imgs.hipertextual.com/wp-content/uploads/2023/11/The-Marvels-Hipertextual-scaled.jpg?fit=2560%2C1440&quality=50&strip=all&ssl=1",
      "publishedAt": "2023-11-11T15:05:00Z",
      "content": "Monica Rambeau/Photon ha tenido una participaci\u00f3n discreta en el Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel. De su aparici\u00f3n en la historia de origen de Carol Danvers (interpretada por Akira Akbar) a su pape\u2026 [+6982 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "Marvel se la juega a la desesperada con el tr\u00e1iler final de 'The Marvels': \u00e9pica desmedida y los Vengadores en un avance que no tiene nada que ver con lo visto hasta la fecha",
      "description": "{\"videoId\":\"x8pfk6j\",\"autoplay\":true,\"title\":\"The Marvels - Tra\u0301iler final subtitulado\",\"tag\":\"\"}\n \r\n\n\r\n\n \u00bfRecord\u00e1is cuando 'The Marvels' \u2014y esto lo dijo su propia directora\u2014 era una pel\u00edcula \"chiflada y absurda\"? \u00bfCre\u00edais que esta iba a ser una pel\u00edcula lige\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/trailers/marvel-se-juega-a-desesperada-trailer-final-the-marvels-epica-desmedida-vengadores-avance-que-no-tiene-nada-que-ver-visto-fecha",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/adc65c/x720/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-07T16:31:33Z",
      "content": "\u00bfRecord\u00e1is cuando 'The Marvels' y esto lo dijo su propia directora era una pel\u00edcula \"chiflada y absurda\"? \u00bfCre\u00edais que esta iba a ser una pel\u00edcula ligera, con un fuerte componente de comedia y que no\u2026 [+1646 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Forbes"
      },
      "author": "Paul Tassi, Senior Contributor, \n Paul Tassi, Senior Contributor\n https://www.forbes.com/sites/paultassi/",
      "title": "The Marvels\u2019 Director Has Been Unfairly Maligned For Months Now",
      "description": "The Marvels' Nia DaCosta has been relentlessly dragged all throughout this process by both some MCU fans and even some of the highest profile entertainment publications on the market.",
      "url": "https://www.forbes.com/sites/paultassi/2023/11/21/the-marvels-director-has-been-unfairly-maligned-for-months-now/",
      "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/654cf06ffe1ee312c00c2b74/0x0.jpg?format=jpg&height=900&width=1600&fit=bounds",
      "publishedAt": "2023-11-21T14:14:55Z",
      "content": "The Marvels\r\nMCU\r\nThe Marvels is a box office bomb, at least on the scale of an MCU feature. The lowest opening MCU ever, likely headed for the lowest global total. And yet it did set one record, the\u2026 [+4531 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Deadline"
      },
      "author": "Valerie Complex",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Review: A Cosmic Triumph Grounded In Sincerity And Humanity",
      "description": "In an era where the Marvel Cinematic Universe (MCU) frequently shuttles between multiverse escapades and interplanetary conflicts, Nia DaCosta\u2019s The Marvels emerges as a breath of fresh air, eschewing bombast for a nuanced exploration of its characters. DaCos\u2026",
      "url": "https://deadline.com/2023/11/the-marvels-review-cosmic-triumph-grounded-in-sincerity-humanity-1235596559/",
      "urlToImage": "https://deadline.com/wp-content/uploads/2023/10/GRO-09769_R-e1697733255322.jpg?w=1024",
      "publishedAt": "2023-11-08T17:03:30Z",
      "content": "In an era where the Marvel Cinematic Universe (MCU) frequently shuttles between multiverse escapades and interplanetary conflicts, Nia DaCosta\u2018s The Marvelsemerges as a breath of fresh air, eschewing\u2026 [+3365 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Deadline"
      },
      "author": "Armando Tinoco",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Final Trailer: Avengers Flashbacks & Tessa Thompson\u2019s Valkyrie Make Appearances",
      "description": "The final trailer before the premiere of The Marvels this Friday just dropped during Monday Night Football\u2019s game between the New York Jets and the Los Angeles Chargers. In the preview, Robert Downey Jr.\u2019s Iron Man and Chris Evans\u2019s Captain America make an ap\u2026",
      "url": "https://deadline.com/2023/11/the-marvels-final-trailer-avengers-flashbacks-tessa-thompsons-valkyrie-1235595030/",
      "urlToImage": "https://deadline.com/wp-content/uploads/2023/11/iron-man-tessa-thompson-the-marvels-trailer.jpg?w=1024",
      "publishedAt": "2023-11-07T04:01:21Z",
      "content": "The final trailer before the premiere of The Marvels this Friday just dropped during Monday Night Football\u2019s game between the New York Jets and the Los Angeles Chargers.\r\nIn the preview, Robert Downe\u2026 [+1628 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (BJ Colangelo)",
      "title": "The Marvels Final Trailer Promises A Moment That Changes Everything",
      "description": "The final trailer for the latest entry in the Marvel Cinematic Universe, The Marvels, has arrived ahead of its release on November 10.",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1440150/the-marvels-final-trailer-moment-changes-everything/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/the-marvels-final-trailer-promises-a-moment-that-changes-everything/l-intro-1699328695.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T03:50:07Z",
      "content": "Ahead of the film's release on November 10, 2023, Marvel Studios debuted the final trailer for \"The Marvels,\" the latest addition to the Marvel Cinematic Universe. Directed by Nia DaCosta (\"Candyman,\u2026 [+1598 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (Ryan Scott)",
      "title": "The Marvels Is On Track For One Of The MCU's Lowest Box Office Openings",
      "description": "Bad news for The Marvels: the latest from the Marvel Cinematic Universe looks to be headed towards a less-than-great opening weekend at the box office.",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1443945/the-marvels-box-office-opening-weekend/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/the-marvels-is-on-track-for-one-of-the-mcus-lowest-box-office-openings/l-intro-1699640970.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-10T21:00:00Z",
      "content": "Even in the most optimistic scenario, an over/under $60 million domestic opening for a movie with a budget well north of $200 million is not good. International ticket sales appear to be similarly so\u2026 [+1463 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Biztoc.com"
      },
      "author": "looper.com",
      "title": "Did The Marvels Director Nia DaCosta Leave During Production? Here's The Truth",
      "description": "Did The Marvels Director Nia DaCosta Leave During Production? Here's The Truth On November 1, 2023, Variety published a feature entitled \"Crisis at Marvel: Jonathan Majors Back-Up Plans, 'The Marvels' Reshoots, Reviving Original Avengers and More Issues Revea\u2026",
      "url": "https://biztoc.com/x/ec11280400448c95",
      "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/ec11280400448c95/s.webp",
      "publishedAt": "2023-11-09T12:09:26Z",
      "content": "Did The Marvels Director Nia DaCosta Leave During Production? Here's The TruthOn November 1, 2023, Variety published a feature entitled \"Crisis at Marvel: Jonathan Majors Back-Up Plans, 'The Marvels'\u2026 [+303 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "\"Eso es cosa de Bob Iger\". Iman Vellani deja claro que no le preocupa lo m\u00e1s m\u00ednimo el batacazo de 'The Marvels' en taquilla y defiende la nueva pel\u00edcula del MCU",
      "description": "Se ve\u00eda venir. Despu\u00e9s de un primer fin de semana que dej\u00f3 bastante que desear, 'The Marvels' se la ha pegado y ha ca\u00eddo en picado en su segundo fin de semana marcando un nuevo record en negativo no s\u00f3lo para Marvel Studios, sino para el cine de superh\u00e9roes e\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/actores-y-actrices/eso-cosa-bob-iger-iman-vellani-deja-claro-que-no-le-preocupa-minimo-batacazo-the-marvels-taquilla-defiende-nueva-pelicula-mcu",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/b7062b/16540866065090/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-20T16:01:36Z",
      "content": "Se ve\u00eda venir. Despu\u00e9s de un primer fin de semana que dej\u00f3 bastante que desear, 'The Marvels' se la ha pegado y ha ca\u00eddo en picado en su segundo fin de semana marcando un nuevo record en negativo no \u2026 [+1783 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "Las primeras opiniones de 'The Marvels' rezuman entusiasmo ante su divertida apuesta, pero tambi\u00e9n subrayan \"serios problemas de gui\u00f3n\" y otros males comunes del cine de superh\u00e9roes reciente",
      "description": "S\u00f3lo queda un d\u00eda para que se estrene 'The Marvels', la nueva pel\u00edcula del Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel que va a llegar a nuestras salas de cine despu\u00e9s de un proceso de producci\u00f3n, cuando menos, convulso, y con las expectativas tanto internas \u2014sus prev\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/estrenos/primeras-opiniones-the-marvels-rezuman-entusiasmo-su-divertida-apuesta-tambien-subrayan-serios-problemas-guion-otros-males-comunes-cine-superheroes-reciente",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/d7e137/slack-imgs/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-08T11:45:37Z",
      "content": "S\u00f3lo queda un d\u00eda para que se estrene 'The Marvels', la nueva pel\u00edcula del Universo Cinematogr\u00e1fico de Marvel que va a llegar a nuestras salas de cine despu\u00e9s de un proceso de producci\u00f3n, cuando meno\u2026 [+2207 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "Kelsey Grammer est\u00e1 seguro de que volveremos a ver a su personaje de X-Men de nuevo tras su debut en el MCU. \"Siempre he querido interpretarlo de nuevo\"",
      "description": "Puede que 'The Marvels' sea, probablemente, el mayor batacazo de Marvel Studios \u2014al menos en t\u00e9rminos de taquilla\u2014 desde que el MCU se puso en marcha con la 'Iron Man' de Jon Favreau en un ya lejano 2008. Su descenso durante su segundo fin de semana en cines \u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/actores-y-actrices/kelsey-grammer-esta-seguro-que-volveremos-a-ver-a-su-personaje-x-men-nuevo-su-debut-mcu-siempre-he-querido-interpretarlo-nuevo",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/e6dbb3/captura-de-pantalla-2023-11-23-a-las-16.24.57/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-23T17:31:58Z",
      "content": "Puede que 'The Marvels' sea, probablemente, el mayor batacazo de Marvel Studios al menos en t\u00e9rminos de taquilla desde que el MCU se puso en marcha con la 'Iron Man' de Jon Favreau en un ya lejano 20\u2026 [+1902 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Journal du geek"
      },
      "author": "Julie Hay",
      "title": "The Marvels\u00a0: la sc\u00e8ne post-cr\u00e9dits va changer tout le MCU (spoilers)",
      "description": "Apr\u00e8s plusieurs bouteilles \u00e0 la mer, des sc\u00e8nes post-cr\u00e9dits qui n'ont jamais \u00e9t\u00e9 exploit\u00e9es, Marvel renoue avec les s\u00e9quences riches en informations sur l'avenir de ses h\u00e9ros. Il s'agit sans doute de la plus importante en dix ans. \nThe Marvels\u00a0: la sc\u00e8ne pos\u2026",
      "url": "https://www.journaldugeek.com/2023/11/10/the-marvels-la-scene-post-credits-va-changer-tout-le-mcu-spoilers/",
      "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/app/uploads/2023/11/captain-rambeau-the-marvels.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-10T19:00:36Z",
      "content": "La r\u00e9union de Carol Danvers, Monica Rambeau et Kamala Khan n\u2019est sans doute pas le m\u00e9trage le plus attendu chez Marvel cette ann\u00e9e, mais il m\u00e9rite d\u2019\u00eatre vu. Si le r\u00e9cit \u00e9volue \u00e0 priori en vase clos,\u2026 [+3258 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Vanity Fair"
      },
      "author": "Chris Murphy",
      "title": "Nia DaCosta Says Her \u2018Marvels\u2019 Departure Was Not \u201cDramatic\u201d",
      "description": "After Variety reported that DaCosta ruffled feathers when she left \u2018The Marvels\u2019 during post-production, the director set the record straight: \u201cThey knew the entire time that I had an obligation.\u201d",
      "url": "https://www.vanityfair.com/hollywood/2023/11/nia-dacosta-says-her-marvels-departure-was-not-dramatic",
      "urlToImage": "https://media.vanityfair.com/photos/65492a6be3a89bb0e3981844/16:9/w_1280,c_limit/1771713048",
      "publishedAt": "2023-11-06T18:05:48Z",
      "content": "Nia DaCosta is setting the record straight. The buzzy director who became Marvels youngest director and first-ever Black female director with The Marvels has addressed a recent Variety report that sh\u2026 [+2851 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Nerdist"
      },
      "author": "Eric Diaz",
      "title": "THE MARVELS\u2019 Director Reveals Her Dream X-MEN Project Starring Cyclops and Storm",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta has an X-Men related project she's like to tackle, focusing on the team's two most famous field leaders. \nThe post THE MARVELS\u2019 Director Reveals Her Dream X-MEN Project Starring Cyclops and Storm appeared first on Nerdist.",
      "url": "https://nerdist.com/article/the-marvels-director-nia-dacosta-reveals-her-dream-xmen-project-starring-cyclops-and-storm/",
      "urlToImage": "https://legendary-digital-network-assets.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2023/11/07130845/Cyclops-vs-Storm-featured.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T22:20:40Z",
      "content": "Director Nia DaCosta has been doing promotion for her upcoming film The Marvels, and of course, questions about the film\u2019s ties to X-Men lore have been brought up. Mainly because one promo for The Ma\u2026 [+1730 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "/FILM"
      },
      "author": "staff@slashfilm.com (Rafael Motamayor)",
      "title": "The Marvels Is At Its Best When It's A Sequel To Ms. Marvel",
      "description": "The Marvels gives us three main characters to follow, but it&amp;#39;s Ms. Marvel, aka Kamala Khan, and her whole family who shine the brightest in the sequel",
      "url": "https://www.slashfilm.com/1441600/the-marvels-best-when-sequel-to-ms-marvel/",
      "urlToImage": "https://www.slashfilm.com/img/gallery/the-marvels-is-at-its-best-when-its-a-sequel-to-ms-marvel/l-intro-1699460076.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-10T15:00:12Z",
      "content": "Speaking to Variety, director Nia DaCosta described the film as \"really wacky and silly,\" and that is mostly thanks to the Khans and the \"Ms. Marvel\" connection. Captain Marvel is a rather somber cha\u2026 [+1976 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "ComingSoon.net"
      },
      "author": "Maggie Dela Paz",
      "title": "The Marvels Director Defends MCU Movie\u2019s Short Runtime",
      "description": "In a recent interview with Digital Spy, The Marvels director Nia DaCosta addressed her upcoming Marvel Studios movie\u2019s short runtime, explaining that it was always part of her plan to keep the Brie Larson-led superhero movie under two hours. \u201cI really wanted \u2026",
      "url": "https://www.comingsoon.net/movies/news/1393002-the-marvels-director-defends-mcu-movies-short-runtime",
      "urlToImage": "https://www.comingsoon.net/wp-content/uploads/sites/3/2023/11/the-marvels-pic.jpg?resize=1200,630",
      "publishedAt": "2023-11-07T16:21:44Z",
      "content": "In a recent interview with Digital Spy, The Marvels director Nia DaCosta addressed her upcoming Marvel Studios movies short runtime, explaining that it was always part of her plan to keep the Brie La\u2026 [+1704 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "Sabina Graves",
      "title": "C\u00f3mo la Capitana Marvel de Brie Larson se convierte en mentora en The Marvels",
      "description": "Las maravillas finalmente llega a los cines esta semana con el equipo c\u00f3smico entre el Capit\u00e1n Marvel (Brie Larson), la Sra. Marvel (Iman Vellani) y M\u00f3nica. Rambeau (Teyonah Parris). Read more...",
      "url": "https://es.gizmodo.com/la-entrevista-de-marvels-nia-dacosta-brie-larson-mcu-1850996003",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/80b4c97328d1df9b6ae66de51d9c6850.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-06T19:30:00Z",
      "content": "Las maravillas finalmente llega a los cines esta semana con el equipo c\u00f3smico entre el Capit\u00e1n Marvel (Brie Larson), la Sra. Marvel (Iman Vellani) y M\u00f3nica. Rambeau (Teyonah Parris). \r\nel estudios ma\u2026 [+2451 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "Marvel re\u00fane a sus superhero\u00ednas c\u00f3smicas contra las hordas de Mordor: lo mejor y lo peor de los estrenos de cine",
      "description": "Nuevo viernes de 2023 \u2014cada vez nos quedan menos\u2014, nueva ronda de estrenos de cine que, estos d\u00edas 9 y 10 traen un deleite para dos de los grandes fandoms cinematogr\u00e1ficos de lo que va de siglo. Nada menos que los universos de Marvel y J.R.R. Tolkien vana coi\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/estrenos/marvel-reune-a-sus-superheroinas-cosmicas-hordas-mordor-mejor-peor-estrenos-cine",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/3f1420/themarvels-blogroll-1699047196961/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-10T08:01:52Z",
      "content": "Nuevo viernes de 2023 cada vez nos quedan menos, nueva ronda de estrenos de cine que, estos d\u00edas 9 y 10 traen un deleite para dos de los grandes fandoms cinematogr\u00e1ficos de lo que va de siglo. Nada m\u2026 [+3069 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "V\u00edctor L\u00f3pez G.",
      "title": "El calendario de Marvel despu\u00e9s del estreno de 'The Marvels': todas sus pel\u00edculas y series de superh\u00e9roes que est\u00e1n anunciadas y las fechas de estreno",
      "description": "Despu\u00e9s del batacazo de 'The Marvels' en taquilla, que muchos celebran con una peculiar y encarnizada sa\u00f1a sin que sepamos muy bien por qu\u00e9 \u2014aunque nos lo imaginemos\u2014, empieza a quedar claro que lo de la fatiga superher\u00f3ica empieza a tener m\u00e1s peso que nunca.\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/listas/todas-peliculas-series-marvel-que-estan-marcha-fechas-estreno",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/dc343b/1318431/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-15T18:00:59Z",
      "content": "Despu\u00e9s del batacazo de 'The Marvels' en taquilla, que muchos celebran con una peculiar y encarnizada sa\u00f1a sin que sepamos muy bien por qu\u00e9 aunque nos lo imaginemos, empieza a quedar claro que lo de \u2026 [+2712 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Screen Rant"
      },
      "author": "Kai Young",
      "title": "The Marvels' Banned Hero Makes The MCU's Newest Avengers Problem Even Worse",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta has revealed that one MCU hero was blocked from appearing in the Phase 5 film, exacerbating a major MCU problem.",
      "url": "https://screenrant.com/the-marvels-mcu-avengers-problem-adam-warlock-worse/",
      "urlToImage": "https://static1.srcdn.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/11/brie-larson-s-captain-marvel-on-another-world-in-the-marvels-with-a-selection-of-avengers-in-the-mcu.png",
      "publishedAt": "2023-11-21T15:00:17Z",
      "content": "Warning: This article contains spoilers for The Marvels.\r\nSummary\r\n<ul><li> The banning of Adam Warlock from appearing in The Marvels highlights the lack of interconnectivity between projects in the \u2026 [+5724 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Screen Rant"
      },
      "author": "Joe Deckelmeier",
      "title": "The Marvels Interview: Director Nia DaCosta On Chosen Family & MCU World-Building",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta discusses the found family theme, the Marvel process, advice she was given by Ryan Coogler, and her love of the X-Men",
      "url": "https://screenrant.com/the-marvels-director-nia-dacosta-interview/",
      "urlToImage": "https://static1.srcdn.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/11/niadacosta_themarvels_yt.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T17:45:09Z",
      "content": "Summary\r\n<ul><li> Chosen family is a central theme in The Marvels, highlighting the importance of support and connection for heroes like Carol Danvers and Monica Rambeau. </li><li> Director Nia DaCos\u2026 [+7812 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Digital Trends"
      },
      "author": "A.A. Dowd",
      "title": "The Marvels review: the MCU\u2019s shortest film is its biggest mess",
      "description": "Captain Marvel teams up with two Disney+ B-listers for the surprisingly shoddy MCU adventure The Marvels.",
      "url": "https://www.digitaltrends.com/movies/marvels-movie-review/",
      "urlToImage": "https://www.digitaltrends.com/wp-content/uploads/2023/11/Marvels2.jpg?resize=1200%2C630&p=1",
      "publishedAt": "2023-11-10T18:01:02Z",
      "content": "Marvel movies have always been product, but they used to be extremely well-oiled product: splashy, gleaming multiplex entertainment that hit its marks with the precision of a Stark Industries missile\u2026 [+6331 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "La Vanguardia"
      },
      "author": "Marcos Catal\u00e1n",
      "title": "El tr\u00e1iler final de The Marvels trae un cameo muy especial",
      "description": "Este viernes 10 de noviembre se estrena en los cines de todo el mundo The Marvels, la nueva pel\u00edcula de superh\u00e9roes, superhero\u00ednas en este caso, con Brie Larson como Carol Danvers, Iman Vellani en el papel de Kamala Khan y Teyonah Parris como Monica Rambeau, \u2026",
      "url": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/series/el-trailer-final-de-the-marvels-trae-un-cameo-muy-especial",
      "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/hero/2023/11/the-marvels.1699341918.8163.jpg?width=1200",
      "publishedAt": "2023-11-07T08:00:31Z",
      "content": "La Capitana Marvel en todo su esplendor\r\nEste viernes 10 de noviembre se estrena en los cines de todo el mundo The Marvels, la nueva pel\u00edcula de superh\u00e9roes, superhero\u00ednas en este caso, con Brie Lars\u2026 [+1893 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Bleeding Cool News"
      },
      "author": "Kaitlyn Booth",
      "title": "The Marvel Director Nia DaCosta \"Really Wanted It To Be Under 2 Hours\"",
      "description": "When word started to come down that the runtime for\u00a0The Marvels would be under two hours, for some reason, people on the internet seemed to think that was an indication that things were going in the wrong direction and setting aside the fact that summer 2023 \u2026",
      "url": "https://bleedingcool.com/movies/the-marvel-director-nia-dacosta-really-wanted-it-to-be-under-2-hours/",
      "urlToImage": "https://bleedingcool.com/wp-content/uploads/2023/09/GRO-10761_R-1200x628.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-06T23:48:07Z",
      "content": "Posted in: Marvel Studios, Movies, TV | Tagged: captain marvel, ms marvel, nia dacosta, the marvels\r\nThe Marvels director Nia DaCosta has revealed that she \"really wanted it to be under two hours\" an\u2026 [+4161 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "Sabina Graves",
      "title": "NiaDaCosta, de Marvel, explica por qu\u00e9 hizo una pel\u00edcula familiar",
      "description": "Marvel Studios est\u00e1 aprovechando los poderes principales c\u00f3smicos de Capit\u00e1n Marvel, Carol Danvers (Brie Larson); Sra. Marvel, Kamala Khan (Iman Vellani); y Photon, Monica Rambeau (Teyonah Parris) aliment\u00e1ndolos con el poder de la familia.Read more...",
      "url": "https://es.gizmodo.com/entrevista-nia-dacosta-la-familia-de-marvels-centers-mc-1850998743",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/31f2dc59068e074d96f81d8246976ba8.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T16:30:00Z",
      "content": "Marvel Studios est\u00e1 aprovechando los poderes principales c\u00f3smicos de Capit\u00e1n Marvel, Carol Danvers (Brie Larson); Sra. Marvel, Kamala Khan (Iman Vellani); y Photon, Monica Rambeau (Teyonah Parris) al\u2026 [+2835 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Les Num\u00e9riques"
      },
      "author": "Thibaud Gom\u00e8s-L\u00e9al",
      "title": "Critique The Marvels : un ratage en tout point, embourb\u00e9 dans le MCU",
      "description": "Le MCU (pour Marvel Comics Universe, Univers cin\u00e9matographique Marvel dans la langue de Jean Reno) ajoute une nouvelle page spatiale et f\u00e9minine \u00e0 son macrocosme avec The Marvels. Voici notre critique du film, garantie sans spoilers.",
      "url": "https://www.lesnumeriques.com/film/the-marvels-p74202/test.html",
      "urlToImage": "https://cdn.lesnumeriques.com/optim/product/74/74202/2b8d68b5-the-marvels__1200_630__88-104-816-486.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T08:30:00Z",
      "content": "Six mois apr\u00e8s Les Gardiens de la galaxie\u00a03, et apr\u00e8s avoir manqu\u00e9 la populaire fen\u00eatre estivale, l'Univers cin\u00e9matographique Marvel (le fameux MCU) revient au cin\u00e9ma avec un 33e\u00a0opus\u00a0: The Marvels.\r\u2026 [+2940 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Journal du geek"
      },
      "author": "Julie Hay",
      "title": "En 2023, un seul film \u00e0 gros budget a \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s",
      "description": "L'ann\u00e9e 2023 n'a pas \u00e9t\u00e9 tendre avec les super-productions. Alors que les budgets ont atteint des sommets pour l'industrie, les recettes \u00e9taient g\u00e9n\u00e9ralement loin d'\u00eatre \u00e0 la hauteur. \nEn 2023, un seul film \u00e0 gros budget a \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s",
      "url": "https://www.journaldugeek.com/2023/11/30/en-2023-un-seul-film-a-gros-budget-a-ete-un-succes/",
      "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/app/uploads/2023/11/les-gardiens-est-le-seul-film-a-gros-budget-rentable.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-30T18:00:34Z",
      "content": "En 2023, les cons\u00e9quences de la crise sanitaire se sont largement fait ressentir. Retards de production, mesures exceptionnelles et mises en place de protocole covid, la pand\u00e9mie a eu de lourdes r\u00e9pe\u2026 [+5626 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Bleeding Cool News"
      },
      "author": "Kaitlyn Booth",
      "title": "Nia DaCosta: The Marvels is \"A Sequel to Five Different Things\"",
      "description": "Just yesterday, we were wondering about the barrier to entry for\u00a0The Marvels and whether that would be too much for casual audience members. We all knew that it had to be part of the conversation for this film regarding what needed to be explained to an audie\u2026",
      "url": "https://bleedingcool.com/movies/nia-dacosta-the-marvels-is-a-sequel-to-five-different-things/",
      "urlToImage": "https://bleedingcool.com/wp-content/uploads/2023/11/wandavision-ms-marvel-secret-invasion-1200x628.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-06T19:33:08Z",
      "content": "Posted in: Marvel Studios, Movies, TV | Tagged: captain marvel, marvel, Marvel Studios, ms marvel, nia dacosta, the marvels\r\nThe Marvels director and writer Nia DaCosta spoke about how the film is a \u2026 [+4170 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "[Removed]"
      },
      "author": null,
      "title": "[Removed]",
      "description": "[Removed]",
      "url": "https://removed.com",
      "urlToImage": null,
      "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z",
      "content": "[Removed]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "James Whitbrook",
      "title": "NiaDaCosta explica por qu\u00e9 termin\u00f3 The Marvels de forma remota",
      "description": "En medio de un mar de informes lascivos sobre la actual agitaci\u00f3n Estado de Marvel Studios en un informe de Hollywood Trade Variety la semana pasada, que incluye rumores de que el estudio podr\u00eda intentar reunirse es original Vengadores estrellas para una nuev\u2026",
      "url": "https://es.gizmodo.com/nia-dacosta-capitana-marvel-2-controversia-de-produccio-1850995347",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/2703e80201c535eb7cf61e8bff3bc122.png",
      "publishedAt": "2023-11-06T17:30:00Z",
      "content": "En medio de un mar de informes lascivos sobre la actual agitaci\u00f3n Estado de Marvel Studios en un informe de Hollywood Trade Variety la semana pasada, que incluye rumores de que el estudio podr\u00eda inte\u2026 [+2862 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Deadline"
      },
      "author": "Nancy Tartaglione",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Projected $110M-$115M Worldwide Debut An All-Time Low For Disney MCU",
      "description": "Remember the bright shining light that was Captain Marvel when she showed up to shepherd Tony Stark to safety in the first few minutes of 2019\u2019s Avengers: Endgame? Well, judging by this weekend\u2019s projections for Carol Danvers\u2019 latest outing, that light has di\u2026",
      "url": "https://deadline.com/2023/11/the-marvels-opening-global-international-box-office-1235600417/",
      "urlToImage": "https://deadline.com/wp-content/uploads/2023/11/M230918_WD003.jpg?w=1024",
      "publishedAt": "2023-11-11T19:50:44Z",
      "content": "Remember the bright shining light that was Captain Marvel when she showed up to shepherd Tony Stark to safety in the first few minutes of 2019\u2019s Avengers: Endgame? Well, judging by this weekend\u2019s pro\u2026 [+1679 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gizmodo.com"
      },
      "author": "Sabina Graves",
      "title": "Las primeras reacciones de Marvels est\u00e1n aqu\u00ed, y por todo el lugar",
      "description": "Las primeras impresiones para Las maravillas han accedido a Internet, y mientras la pel\u00edcula de Marvel Studios que vuela por el poder de su tr\u00edo de h\u00e9roes, para otros, que la qu\u00edmica se destruye por cuestiones m\u00e1s ampliasRead more...",
      "url": "https://es.gizmodo.com/las-reacciones-criticas-de-marvels-mcu-brie-larson-1851001770",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/705e316a0766640bc82d7fcb539a150f.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T05:10:00Z",
      "content": "Las primeras impresiones para Las maravillashan accedido a Internet, y mientras la pel\u00edcula de Marvel Studios que vuela por el poder de su tr\u00edo de h\u00e9roes, para otros, que la qu\u00edmica se destruye por c\u2026 [+1229 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Bleeding Cool News"
      },
      "author": "Kaitlyn Booth",
      "title": "CEO Bob Iger Throws The Marvels Director Nia DaCosta Under The Bus",
      "description": "The year is starting to close, so people are beginning to point fingers for failures. For Disney, there have been more failures than success stories this year. Films that should have done well, like Ant-Man and the Wasp: Quantumania, Wish, Indiana Jones and t\u2026",
      "url": "https://bleedingcool.com/movies/ceo-bob-iger-throws-the-marvels-director-nia-dacosta-under-the-bus/",
      "urlToImage": "https://bleedingcool.com/wp-content/uploads/2019/09/bob-iger-2000x1125.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-29T23:35:07Z",
      "content": "Posted in: Disney, Movies | Tagged: \r\nDisney CEO Bob Iger appears to throw The Marvels director Nia DaCosta under the bus by saying \"there wasnt as much supervision on the set.\"\r\nArticle Summary\r\n<ul\u2026 [+4566 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "The Indian Express"
      },
      "author": "Entertainment Desk",
      "title": "Samantha Ruth Prabhu unveils new teaser of The Marvels: \u2018Captain Marvel has always been one of my favourite superheroes\u2019",
      "description": "Actor Samantha Ruth Prabhu was in Hyderabad to promote the release of Marvel's upcoming film The Marvels.",
      "url": "https://indianexpress.com/article/entertainment/tamil/samantha-ruth-prabhu-unveils-new-promo-of-the-marvels-captain-marvel-9012079/",
      "urlToImage": "https://images.indianexpress.com/2023/11/Samantha-in-Hyderabad-with-The-Marvels-fans.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-03T11:41:21Z",
      "content": "Samantha Ruth Prabhu is at it again. The actor, who came out in support of Captain Marvel in 2019, is once again backing her favourite Marvel character. On Friday, Samantha unveiled a new promo of th\u2026 [+1774 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Just Jared"
      },
      "author": "Just Jared",
      "title": "Iman Vellani & Nia DaCosta Make Suprise Appearance at 'The Marvels' Screening",
      "description": "Iman Vellani and Nia DaCosta are surprising fans at a screening for their new movie The Marvels! The 21-year-old Ms. Marvel star and the 34-year-old director showed up at The Marvels special screening event at the El Capitan Theatre on Thursday (November 9) i\u2026",
      "url": "https://www.justjared.com/2023/11/10/iman-vellani-nia-dacosta-make-suprise-appearance-at-the-marvels-screening/",
      "urlToImage": "https://cdn.justjared.com/wp-content/uploads/headlines/2023/11/the-marvels-screening-iman-vellani-nia-dacosta1.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-11T00:20:34Z",
      "content": "Iman Vellani and Nia DaCosta are surprising fans at a screening for their new movie The Marvels!\r\nThe 21-year-old Ms. Marvel star and the 34-year-old director showed up at The Marvels special screeni\u2026 [+1318 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Forbes"
      },
      "author": "Paul Tassi, Senior Contributor, \n Paul Tassi, Senior Contributor\n https://www.forbes.com/sites/paultassi/",
      "title": "Like It Or Not, \u2018The Marvels\u2019 Has Now Bombed In Every Way Possible",
      "description": "The Marvels is better than it's given credit for, but there is no disputing the numbers, and it's bombed on every single level relative to the rest of the MCU.",
      "url": "https://www.forbes.com/sites/paultassi/2023/11/20/like-it-or-not-the-marvels-has-now-bombed-in-every-way-possible/",
      "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/654fa1be7a155d6f3532876e/0x0.jpg?format=jpg&crop=900,506,x0,y0,safe&height=900&width=1600&fit=bounds",
      "publishedAt": "2023-11-20T14:07:26Z",
      "content": "The Marvels\r\nMCU\r\nJustice for The Marvels! I cry, as I watch every news story about it torch its performance. I liked the film, I thought it was fun. And while I dont think it deserves to fail, it ve\u2026 [+3005 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ign",
        "name": "IGN"
      },
      "author": "Estrella Gomez",
      "title": "La directora de The Marvels utiliz\u00f3 Final Fantasy VII: Advent Children como referencia",
      "description": "\"Es una pel\u00edcula incre\u00edble\".\nSi te encanta Final Fantasy VII: Advent Children y esperas con ganas The Marvels, te alegrar\u00e1 saber que su directora se inspir\u00f3 en el proyecto de Square Enix para producir lo nuevo del UCM.",
      "url": "https://es.ign.com/capitana-marvel-2/195945/news/la-directora-de-the-marvels-utilizo-final-fantasy-vii-advent-children-como-referencia",
      "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/news/t/the-marvel/the-marvels-director-used-final-fantasy-vii-advent-children_1mpm.1200.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T09:30:20Z",
      "content": "Fans de Final Fantasy VII: Advent Children, la directora de The Marvels, Nia DaCosta, no solo est\u00e1 entre vosotros, sino que tambi\u00e9n se ha inspirado en la pel\u00edcula de animaci\u00f3n por ordenador.\r\nEn decl\u2026 [+1596 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "The A.V. Club"
      },
      "author": "Leigh Monson",
      "title": "The Marvels review: The MCU does battle with itself",
      "description": "It\u2019s no secret these days that Marvel is having something of a crisis behind the scenes, completely revamping their approach to continuity-critical storytelling in their television efforts and scrambling to draw audiences back into theaters in a rudderless po\u2026",
      "url": "https://www.avclub.com/the-marvels-film-review-mcu-brie-larson-1851001733",
      "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/b204992e4ebcf309af625ccd796b77f1.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T17:00:00Z",
      "content": "Its no secret these days that Marvel is having something of a crisis behind the scenes, completely revamping their approach to continuity-critical storytelling in their television efforts and scrambl\u2026 [+4875 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "La Vanguardia"
      },
      "author": "Marcos Catal\u00e1n",
      "title": "Tomb Raider para Netflix ficha a la guionista de The Marvels",
      "description": "Llev\u00e1bamos sin noticias de la serie animada que prepara Netflix sobre las aventuras de Lara Croft pr\u00e1cticamente desde que se anunci\u00f3 con un peque\u00f1o teaser este septiembre. Centrada en los eventos acaecidos justo despu\u00e9s de la \u00faltima trilog\u00eda de videojuegos, c\u2026",
      "url": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/series/tomb-raider-para-netflix-ficha-a-la-guionista-de-the-marvels",
      "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/hero/2023/11/tomb-raider-lara-croft.jpg?width=1200",
      "publishedAt": "2023-11-24T14:30:24Z",
      "content": "Lara a punto de dispararnos al coraz\u00f3n\r\nLlev\u00e1bamos sin noticias de la serie animada que prepara Netflix sobre las aventuras de Lara Croft pr\u00e1cticamente desde que se anunci\u00f3 con un peque\u00f1o teaser este\u2026 [+1777 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Presse-citron"
      },
      "author": "Manon Carpentier",
      "title": "Quels sont les films \u00e0 voir au cin\u00e9 ce week-end\u00a0?",
      "description": "Si vous avez envie de vous faire une toile mais que vous ne savez pas encore quoi aller voir, bonne nouvelle\u00a0: on fait le point sur les longs m\u00e9trages \u00e0 l\u2019affiche des salles obscures \u00e0 ne pas manquer ce week-end.",
      "url": "https://www.presse-citron.net/quels-sont-les-films-a-voir-au-cine-ce-week-end/",
      "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2023/04/cinema.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-24T17:00:37Z",
      "content": "Cest enfin le week-end\u00a0! Si vous navez rien de pr\u00e9vu et que vous avez envie de passer un bon moment, une sortie cin\u00e9ma est toujours la bienvenue. Surtout quand il fait froid comme en ce moment. Mais \u2026 [+4355 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ign",
        "name": "IGN"
      },
      "author": "Scott Collura",
      "title": "The Marvels Post-Credits Scene Check-In (No Spoilers)",
      "description": "You definitely want to stick around through the credits this time.",
      "url": "https://www.ign.com/articles/the-marvels-post-mid-credits-scene-ending-explained",
      "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2023/11/09/the-marvels-ending-post-credits-thumb-1699489638667.jpg?width=1280",
      "publishedAt": "2023-11-09T23:05:00Z",
      "content": "Let's make this simple: Do you want to know if theres a post-credits scene in The Marvels? The answer is yes -- specifically, there is a mid-credits scene that you'll definitely want to catch. And fo\u2026 [+1398 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Just Jared"
      },
      "author": "Just Jared",
      "title": "Brie Larson Surprises Fans at 'The Marvels' Screening in New York",
      "description": "Brie Larson is heading out to promote her new movie The Marvels! Directed by Nia DaCosta, The Marvels is the latest MCU entry. In the film, Brie\u2018s Carol Danvers aka Captain Marvel fights alongside Kamala Khan aka Ms. Marvel (Iman Vellani) and Captain Monica R\u2026",
      "url": "https://www.justjared.com/2023/11/10/brie-larson-shows-up-at-the-marvels-screening-in-new-york/",
      "urlToImage": "https://cdn.justjared.com/wp-content/uploads/headlines/2023/11/brie-larson-the-marvels-pop-in-nyc1.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-11T03:11:02Z",
      "content": "Brie Larson is heading out to promote her new movie The Marvels!\r\nDirected by Nia DaCosta, The Marvels is the latest MCU entry. In the film, Brie\u2018s Carol Danvers aka Captain Marvel fights alongside K\u2026 [+539 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Espinof.com"
      },
      "author": "Mikel Zorrilla",
      "title": "'The Marvels' me ha sorprendido. Esperaba el mayor desastre de la historia de Marvel y he encontrado un digno pasatiempo en el que sobresale Iman Vellani",
      "description": "Todo lo que sube tiene que bajar, y el consenso pr\u00e1cticamente un\u00e1nime es que Marvel toc\u00f3 techo con 'Vengadores: Endgame'. Luego han llegado varias pel\u00edculas y series, algunas mejores ('Black Panther: Wakanda Forever') y otras peores ('Eternals'), pero todav\u00eda\u2026",
      "url": "https://www.espinof.com/criticas/the-marvels-me-ha-sorprendido-esperaba-mayor-desastre-historia-marvel-he-encontrado-digno-pasatiempo-que-sobresale-iman-vellani",
      "urlToImage": "https://i.blogs.es/0b9653/the-marvels-cartel/840_560.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-08T19:41:01Z",
      "content": "Todo lo que sube tiene que bajar, y el consenso pr\u00e1cticamente un\u00e1nime es que Marvel toc\u00f3 techo con 'Vengadores: Endgame'. Luego han llegado varias pel\u00edculas y series, algunas mejores ('Black Panther:\u2026 [+4920 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Eurogamer.net"
      },
      "author": "Ed Nightingale",
      "title": "Final Fantasy 7 remake trilogy will link with Advent Children, confirms producer",
      "description": "Final Fantasy 7's remake trilogy will ultimately link up with Advent Children, making the film part of the remake canon.\n\nTetsuya Nomura, creative director for Final Fantasy 7 Rebirth, previously told The Guardian the games would link up to Advent Children. N\u2026",
      "url": "https://www.eurogamer.net/final-fantasy-7-remake-trilogy-will-link-with-advent-children-confirms-producer",
      "urlToImage": "https://assetsio.reedpopcdn.com/ff7-rebirth-leads.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
      "publishedAt": "2023-11-16T16:16:15Z",
      "content": "Final Fantasy 7's remake trilogy will ultimately link up with Advent Children, making the film part of the remake canon.\r\nTetsuya Nomura, creative director for Final Fantasy 7 Rebirth, previously tol\u2026 [+2871 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "ComingSoon.net"
      },
      "author": "Maggie Dela Paz",
      "title": "The Marvels Clip: Kamala Khan Animates Her Dream Team-Up With Captain Marvel",
      "description": "Ahead of its impending theatrical release, a brand new The Marvels clip from Marvel Studios\u2018 latest superhero team-up movie has been revealed. It features a charming animation sequence\u2026 courtesy of Kamala Khan\u2019s \u201cSloth Baby Productions.\u201d The video features Im\u2026",
      "url": "https://www.comingsoon.net/movies/trailers/1396922-the-marvels-clip-kamala-khan-captain-marvel",
      "urlToImage": "https://www.comingsoon.net/wp-content/uploads/sites/3/2023/11/the-marvels-clip-e1699552739370.jpg?resize=1200,630",
      "publishedAt": "2023-11-09T18:16:14Z",
      "content": "Ahead of its impending theatrical release, a brand new The Marvels clip from Marvel Studios latest superhero team-up movie has been revealed. It features a charming animation sequence courtesy of Kam\u2026 [+1256 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "ComingSoon.net"
      },
      "author": "Spencer Legacy",
      "title": "Robert Downey Jr. & Scarlett Johansson MCU Rumors Addressed by Kevin Feige",
      "description": "Marvel Studios President Kevin Feige has addressed a recent rumor about Robert Downey Jr. and Scarlett Johansson making their Marvel Cinematic Universe return. At the premiere of The Marvels, Feige did a short interview with Entertainment Tonight. During this\u2026",
      "url": "https://www.comingsoon.net/movies/news/1395352-robert-downey-jr-scarlett-johansson-mcu-return-rumors-addressed-by-kevin-feige",
      "urlToImage": "https://www.comingsoon.net/wp-content/uploads/sites/3/2023/11/rdj-scarjo-header.png?resize=1200,630",
      "publishedAt": "2023-11-09T16:49:53Z",
      "content": "Marvel Studios President Kevin Feige has addressed a recent rumor about Robert Downey Jr. and Scarlett Johansson making their Marvel Cinematic Universe return.\r\nAt the premiere of The Marvels, Feige \u2026 [+1261 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ign",
        "name": "IGN"
      },
      "author": "Estrella Gomez",
      "title": "La directora de The Marvels explica por qu\u00e9 abandon\u00f3 el proyecto en medio de la fase de montaje",
      "description": "\"Sab\u00edan en todo momento que yo ten\u00eda una obligaci\u00f3n\".\nLos \u00faltimos informes relacionados con The Marvels hicieron saltar todas las alarmas, as\u00ed que la directora de la pel\u00edcula ha decidido aclararlo todo.",
      "url": "https://es.ign.com/capitana-marvel-2/195895/news/la-directora-de-the-marvels-explica-por-que-abandono-el-proyecto-en-medio-de-la-fase-de-montaje",
      "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/news/t/the-marvel/the-marvels-director-addresses-report-that-she-left-during-p_2rf7.1200.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T09:30:30Z",
      "content": "La directora de The Marvels, Nia DaCosta, ha aclarado el drama en torno a su salida de la pr\u00f3xima pel\u00edcula del UCM mientras estaba en posproducci\u00f3n.\r\nSeg\u00fan el informe que Variety comparti\u00f3 la semana \u2026 [+1737 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Jovemnerd.com.br"
      },
      "author": "Pedro Siqueira",
      "title": "Iman Vellani fala sobre cena final de As Marvels e futuro de Kamala",
      "description": "Atriz revelou torcida grande para que hero\u00edna ganhe uma segunda temporada em streaming\nThe post Iman Vellani fala sobre cena final de As Marvels e futuro de Kamala appeared first on Jovem Nerd.",
      "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/as-marvels-iman-fala-sobre-final/",
      "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/iman_vellani_as_marvels_kamala__042v9potb.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-14T15:39:35Z",
      "content": "Ap\u00f3s muita espera, As Marvelschegou aos cinemas, com a mais nova aventura do trio Carol Danvers (Brie Larson), Monica Rambeau (TeyonahParris) e Kamala Khan (ImanVellani). Jovem nerd como a gente, Vel\u2026 [+1326 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkCassidy",
      "title": "THE MARVELS Director Nia DaCosta Says She Was \"Pushing For More [SPOILERS]\" In The Movie",
      "description": "In a new interview, The Marvels director Nia DaCosta reveals that she argued with Kevin Feige about adding more... Uncanny characters in the MCU sequel.",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-nia-dacosta-says-she-was-pushing-for-more-spoilers-in-the-movie-a208043",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/208043.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-28T02:40:00Z",
      "content": "We're sure the majority of you have seen The Marvels by now, but just in case, major spoilers follow from this point on.\r\nTowards the end of the Captain Marvel\u00a0sequel, the villainous Dar-Benn uses bo\u2026 [+2324 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Zonanegativa.com"
      },
      "author": "Jordi T. Pardo",
      "title": "#ZNCine \u2013 Cr\u00edtica de The Marvels, de Nia DaCosta",
      "description": "Nuestras primeras impresiones sobre The Marvels, cinta de Nia DaCosta que supone una nueva entrega del universo cinem\u00e1tico de Marvel Studios",
      "url": "https://www.zonanegativa.com/critica-the-marvels-nia-dacosta/",
      "urlToImage": "https://www.zonanegativa.com/imagenes/2023/11/the-marvels-Nia-DaCosta-destacada.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-12T16:00:12Z",
      "content": "Direcci\u00f3n\r\n: Nia DaCosta.Gui\u00f3n\r\n: Nia DaCosta, Megan McDonnell y Elissa Karasik.M\u00fasica\r\n: Laura Karpman.Fotograf\u00eda\r\n: Sean Bobbitt.Reparto\r\n: Brie Larson, Iman Vellani, Teyorah Parris, Samuel L. Jack\u2026 [+13336 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Screen Rant"
      },
      "author": "Kai Young",
      "title": "MCU Box Office Drama Ignores The Marvels Breaking 1 Important Record",
      "description": "Even though The Marvels hasn't performed as well as hoped at the box office, the Phase 5 film has still smashed a very important box office record.",
      "url": "https://screenrant.com/mcu-box-office-the-marvels-record-break/",
      "urlToImage": "https://static1.srcdn.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/11/brie-larson-s-carol-danvers-and-zawe-ashton-s-dar-benn-in-phase-5-s-the-marvels.png",
      "publishedAt": "2023-11-25T16:00:14Z",
      "content": "Summary\r\n<ul><li> Despite its disappointing box office performance, The Marvels has broken a significant record, making it the biggest opening weekend ever for a Black female director. </li><li> Nia \u2026 [+3783 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkJulian",
      "title": "THE MARVELS' Nia DaCosta Reveals How A FINAL FANTASY Movie Helped Land Her The Directing Gig",
      "description": "Although Final Fantasy VII: Advent Children was largely panned when it was first released in 2005, The Marvels director Nia DaCosta appears to be a huge fan.",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-nia-dacosta-reveals-how-a-final-fantasy-movie-helped-land-her-the-directing-gig-a207734",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207734.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-10T13:11:00Z",
      "content": "When Final Fantasy VII: Advent Children debuted in 2005, it received a lot of negative feedback from both reviewers and fans. But an odd thing has been happening recently: an increasing number of mil\u2026 [+2201 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Just Jared"
      },
      "author": "Just Jared",
      "title": "'The Marvels' Director Nia DaCosta's Rep Explains Why She Wasn't at Cast & Crew Screening Amid Criticism",
      "description": "When The Marvels hit theaters earlier this month, it was just hours after the SAG-AFTRA strike had ended. A cast and crew screening was held on November 8 in Los Angeles, though the cast wasn\u2019t allowed to attend due to the strike not ending until midnight tha\u2026",
      "url": "https://www.justjared.com/2023/11/24/the-marvels-director-nia-dacostas-rep-explains-why-she-wasnt-at-cast-crew-screening-amid-criticism/",
      "urlToImage": "https://cdn01.justjared.com/wp-content/uploads/headlines/2023/11/nia-screening.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-24T20:35:17Z",
      "content": "When The Marvels hit theaters earlier this month, it was just hours after the SAG-AFTRA strike had ended.\r\nA cast and crew screening was held on November 8 in Los Angeles, though the cast wasn\u2019t allo\u2026 [+1019 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "JoshWilding",
      "title": "THE MARVELS Director Nia DaCosta Responds To Those Who Believe MCU Sequel Is \"Too Woke\"",
      "description": "The Marvels hasn't had a super weekend at the box office, and there are plenty of people revelling in the \"woke\" Captain Marvel sequel's box office struggles. Now, filmmaker Nia DaCosta has chimed in...",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-nia-dacosta-responds-to-those-who-believe-mcu-sequel-is-too-woke-a207765",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207765.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-12T15:11:00Z",
      "content": "\"Woke\" appears to be the word of the moment right now, with any movie or TV show that doesn't conform to a certain standard often given that label. It's hardly a surprise then that The Marvels, a mov\u2026 [+2456 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Vanity Fair"
      },
      "author": "Savannah Walsh",
      "title": "Bob Iger Blames \u2018The Marvels\u2019 Box Office Failure Partially on Lack of Set Supervision",
      "description": "In a new interview, Disney\u2019s CEO also said the company has \u201cmade too many\u201d sequels lately and that waiting for a film to hit streaming is \u201ca lot cheaper\u201d than seeing it in theaters.",
      "url": "https://www.vanityfair.com/hollywood/2023/11/bob-iger-blames-the-marvels-box-office-failure-partially-on-lack-of-set-supervision",
      "urlToImage": "https://media.vanityfair.com/photos/6568b6a6235cd8c28ec42656/16:9/w_1280,c_limit/The-Marvels.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-30T17:22:10Z",
      "content": "When a blockbuster fails to ignite the box office, theres typically a fair share of blame to go around. In the case of The Marvels, a sequel to Captain Marvel which had the lowest opening in Marvel C\u2026 [+4005 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "breitbart-news",
        "name": "Breitbart News"
      },
      "author": "David Ng, David Ng",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Director Freaks on \u2018Racist, Sexist, Homophobic\u2019 Haters \u2014 but the Flop\u2019s Largest Group of Ticket Buyers Is Male and White",
      "description": "As Disney's \"The Marvels\" goes down as the biggest flop in Marvel Cinematic Universe history, the movie's director Nia DaCosta has played her final three cards: race, gender, and, sexuality.",
      "url": "https://www.breitbart.com/entertainment/2023/11/15/the-marvels-director-freaks-on-racist-sexist-homophobic-haters-but-the-flops-largest-group-of-ticket-buyers-is-male-and-white/",
      "urlToImage": "https://media.breitbart.com/media/2023/11/directorNiaDaCosta-640x335.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-16T00:39:14Z",
      "content": "As Disney\u2019s The Marvels\u00a0goes down as the biggest flop in Marvel Cinematic Universe history, the movie\u2019s director Nia DaCosta has played her final three cards: race, gender, and, sexuality.\r\nThe Marve\u2026 [+1498 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "ComingSoon.net"
      },
      "author": "Anthony Nash",
      "title": "Kelsey Grammer Teases Beast\u2019s MCU Future",
      "description": "Kelsey Grammer recently reprised his role as X-Men\u2018s Beast with a surprise cameo in The Marvels. According to the actor, he\u2019s sure he\u2019ll be back following the appearance. Speaking to TheWrap recently, Grammer was asked if fans would see him again following hi\u2026",
      "url": "https://www.comingsoon.net/movies/news/1414799-kelsey-grammer-teases-beasts-mcu-future",
      "urlToImage": "https://www.comingsoon.net/wp-content/uploads/sites/3/2023/11/kelsey-grammer-beast.png?resize=1200,630",
      "publishedAt": "2023-11-24T18:26:22Z",
      "content": "Kelsey Grammer recently reprised his role as X-Mens Beast with a surprise cameo in The Marvels. According to the actor, hes sure hell be back following the appearance.\r\nSpeaking to TheWrap recently, \u2026 [+1312 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Gazzetta.it"
      },
      "author": "Lucia Resta",
      "title": "Brie Larson dall'allenamento da atleta per The Marvels al pilates per restare in forma",
      "description": "Per Brie Larson fisico da supereroina nel film adesso al cinema The Marvels: ecco come si \u00e8 preparata tra allenamenti, dieta e sport praticati per passione.",
      "url": "https://www.gazzetta.it/fitness/storie/09-11-2023/brie-larson-fisico-da-marvel-con-allenamento-e-dieta-ecco-come-fa/the-marvels.shtml",
      "urlToImage": "https://dimages2.gazzettaobjects.it/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2023/11/08/654c071389f49.r_d.823-69-0.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-09T11:33:39Z",
      "content": "Da ieri \u00e8 arrivato anche nei cinema italiani The Marvels, il nuovo film del Marvel Cinematic Universe con un cast prevalentemente al femminile, diretto dalla regista Nia DaCosta. \u00c8 il sequel di Capta\u2026 [+977 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "ComingSoon.net"
      },
      "author": "Maggie Dela Paz",
      "title": "The Marvels Reportedly Cut a Line Teasing Captain Marvel & Valkyrie\u2019s Past Relationship",
      "description": "More than a week since the theatrical debut of The Marvels, new behind-the-scenes details about Marvel Studios\u2019 latest superhero movie continue to surface online. According to insider CanWeGetSomeToast, there were a couple of plot elements and lines that were\u2026",
      "url": "https://www.comingsoon.net/movies/news/1408315-the-marvels-reportedly-cut-a-line-teasing-captain-marvel-valkyries-past-relationship",
      "urlToImage": "https://www.comingsoon.net/wp-content/uploads/sites/3/2023/11/tessa-thompson-marvel-e1700492570145.jpg?resize=1200,630",
      "publishedAt": "2023-11-20T15:06:28Z",
      "content": "More than a week since the theatrical debut of The Marvels, new behind-the-scenes details about Marvel Studios latest superhero movie continue to surface online. According to insider CanWeGetSomeToas\u2026 [+1924 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkCassidy",
      "title": "THE MARVELS: Another Trade Has Been Accused To Publishing A \"Hit Piece\" On Director Nia DaCosta",
      "description": "Following Variety's report on The Marvels and Nia DaCosta, another trade has come in for a lot of backlash for publishing what does look a lot like a hit piece on the filmmaker...",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-another-trade-has-been-accused-of-publishing-a-hit-piece-on-director-nia-dacosta-a207951",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207951.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-21T16:04:00Z",
      "content": "Days before The Marvels was released, Variety published a strangely negative article about the movie, which suggested\u00a0that director Nia DaCosta somehow left the film and Marvel Studios in the lurch b\u2026 [+4369 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Forbes"
      },
      "author": "Jeff Conway, Senior Contributor, \n Jeff Conway, Senior Contributor\n https://www.forbes.com/sites/jeffconway/",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Is A Lighter, Further, Faster Story That Packs A Punch",
      "description": "Starring Brie Larson, Teyonah Parris and Iman Vellani, \"The Marvels\" may not be the most memorable Marvel movie, but its epic fight scenes take it to new heights.",
      "url": "https://www.forbes.com/sites/jeffconway/2023/11/08/the-marvels-is-a-lighter-further-faster-story-that-packs-a-punch/",
      "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/654bb1a32e82f76a44e63536/0x0.png?format=png&crop=654,368,x0,y5,safe&height=900&width=1600&fit=bounds",
      "publishedAt": "2023-11-08T17:00:03Z",
      "content": "Brie Larson, Teyonah Parris and Iman Vellani in Marvel Studios' \"The Marvels\"\r\nMarvel\r\nBefore I say anything, if you are seeking The Marvels to hold the same high stakes and ultimately hit on the sam\u2026 [+6532 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "JoshWilding",
      "title": "THE MARVELS Director Nia DaCosta Defends The CAPTAIN MARVEL Sequel's Surprisingly Short Runtime",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta has responded to those concerned with the movie's surprisingly short runtime, defending the decision and saying it was always the plan for her Captain Marvel sequel...",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-nia-dacosta-defends-the-captain-marvel-sequels-surprisingly-short-runtime-a207658",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207658.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T11:31:00Z",
      "content": "Runtimes have become a big deal in recent years, both for movies and many of our favourite TV shows on streaming. Often, it comes down to fans simply wanting more, but Marvel Studios came under fire \u2026 [+2597 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": "ign",
        "name": "IGN"
      },
      "author": "Erik Adams",
      "title": "The Marvels Review",
      "description": "Brie Larson, Teyonah Parris, and Iman Vellani go higher, further, faster, baby.",
      "url": "https://www.ign.com/articles/the-marvels-review-brie-larson-samuel-l-jackson-mcu",
      "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2023/11/08/themarvels-review-blogroll-1-1699461729130.jpg?width=1280",
      "publishedAt": "2023-11-08T17:00:00Z",
      "content": "Comic books are art in hundreds of ways, but perhaps the most undervalued of those ways particularly in superhero comics is their ability to make you belly laugh while wildly tragic events are unfold\u2026 [+5518 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "JoshWilding",
      "title": "THE MARVELS Director And Producer Addresses How The Movie Deals With Nick Fury And SECRET INVASION Fallout",
      "description": "The Marvels takes place after the events of Secret Invasion, and the movie's director, Nia DaCosta, and producer, Mary Livanos, have now weighed in on what version of Nick Fury we're getting in this movie.",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-and-producer-addresses-how-the-movie-deals-with-nick-fury-and-secret-invasion-fallout-a207655",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207655.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T10:19:00Z",
      "content": "We're still not sure how The Marvels will build on what we saw in Secret Invasion, though we're not expecting any major tie-ins. There might be a throwaway reference here or there - and we know the S\u2026 [+2135 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "JoshWilding",
      "title": "THE MARVELS Director Shares Her Take On Why AVENGERS: INFINITY WAR Loss Was Captain America's Fault",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta has shared her take on Avengers: Infinity War and made a case for why Captain America may actually be to blame for Thanos defeating Earth's Mightiest Heroes. Check it out!",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-shares-her-take-on-why-avengers-infinity-war-loss-was-captain-americas-fault-a207657",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207657.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T16:15:00Z",
      "content": "Avengers: Infinity War shocked everyone by ending with Earth's Mightiest Heroes losing their battle against Thanos. Despite repeated attempts to stop the Mad Titan, not even Thor plunging Stormbreake\u2026 [+2783 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "JoshWilding",
      "title": "THE MARVELS Director Nia DaCosta Pitched An X-MEN Movie Featuring A Cyclops/Storm Team-Up To Marvel Studios",
      "description": "The Marvels director Nia DaCosta has recalled pitching an X-Men project to Marvel Studios that was set to revolve around a Cyclops and Storm team-up! Find more details about her ambitious idea right here.",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-nia-dacosta-pitched-an-x-men-movie-featuring-a-cyclops-storm-team-up-to-marvel-studios-a207656",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207656.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-07T10:44:00Z",
      "content": "Nia DaCosta put herself on the map with 2021's Candyman remake/sequel, though Marvel Studios had already enlisted the filmmaker to take charge of its Captain Marvel sequel, The Marvels.\u00a0\r\nIt's common\u2026 [+2298 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkCassidy",
      "title": "THE MARVELS Review: Nia DaCosta Delivers A Disjointed But Mostly Enjoyable MCU Sequel",
      "description": "The Marvels arrives in theaters this weekend, and while it's not exactly the best the MCU has to offer, it's still an enjoyable time at the movies...",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-review-nia-dacosta-delivers-a-disjointed-but-mostly-enjoyable-mcu-sequel-a207692",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207692.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T19:00:00Z",
      "content": "The Marvels, a direct(ish) sequel to 2019's Captain Marvel and the 33rd Marvel Cinematic Universe movie, arrives in theaters this weekend, and despite pretty much falling apart in the final act, Nia \u2026 [+4165 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Jovemnerd.com.br"
      },
      "author": "Camila Sousa",
      "title": "As Marvels evidencia todos os pontos fracos e fortes da Marvel | Cr\u00edtica",
      "description": "Longa brilha quando protagonistas est\u00e3o em cena, mas se perde em roteiro e montagem confusas\nThe post As Marvels evidencia todos os pontos fracos e fortes da Marvel | Cr\u00edtica appeared first on Jovem Nerd.",
      "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/as-marvels-critica/",
      "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/as_marvels_capa__qc22wv23.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-09T14:04:08Z",
      "content": "N\u00e3o \u00e9 exagero dizer que o mundo era bem diferente quando Capit\u00e3 Marvel foi lan\u00e7ado nos cinemas, em mar\u00e7o de 2019. Os f\u00e3s da Marvel ainda n\u00e3o haviam assistido \u00e0 catarse de Vingadores: Ultimato (que sa\u2026 [+5518 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkCassidy",
      "title": "THE MARVELS Director Says Original Pitch Featured Adam Warlock & Time-Travel; Responds To Variety Expose",
      "description": "In a new interview, The Marvels director Nia DaCosta outlines her original pitch for the MCU sequel, and also responds to the criticism that stemmed from the recent Variety report...",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-says-original-pitch-featured-adam-warlock-time-travel-responds-to-variety-expose-a207641",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207641.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-06T15:45:00Z",
      "content": "The Marvels director Nia DaCosta has revealed some of the ideas that she originally pitched to Marvel Studios, and it sounds like the Captain Marvel sequel could have been a very different movie.\r\nWh\u2026 [+2779 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkCassidy",
      "title": "THE MARVELS Director Says She Purposely Set Out To Make The Movie \"Feel Jarring For The Audience\"",
      "description": "Director Nia DaCosta has revealed that she purposely set out to make The Marvels feel \"jarring for the audience,\" as it mirrors the confusion the trio of heroes experience in the movie...",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/the-marvels-director-says-she-purposely-set-out-to-make-the-movie-feel-jarring-for-the-audience-a207643",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/207643.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-06T17:00:00Z",
      "content": "As Marvel Studios projects on both the big and small screen are starting to\u00a0become\u00a0more interconnected than ever before, it's fair to say that at least some prior knowledge of certain earlier movies/\u2026 [+3105 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBM (Comic Book Movie)"
      },
      "author": "MarkJulian",
      "title": "Disney CEO Bob Iger Says THE MARVELS Box Office Woes Are A Result Of A Lack Of Supervision During Filming",
      "description": "Disney CEO Bob Iger is causing quite a stir online as his statements regarding The Marvels' box office performance is being interpreted as a thinly veiled shot at director Nia DaCosta.",
      "url": "https://comicbookmovie.com/captain-marvel/the-marvels/disney-ceo-bob-iger-says-the-marvels-box-office-woes-are-a-result-of-a-lack-of-supervision-during-filming-a208085",
      "urlToImage": "https://comicbookmovie.com/images/articles/banners/208085.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-30T02:22:00Z",
      "content": "Appearing at\u00a0The New York Times DealBook Summit, Disney CEO Bob Iger is making waves within the Marvel Cinematic Universe online community with statements regarding The Marvels.\r\nSome fans are taking\u2026 [+2840 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "CBR - Comic Book Resources"
      },
      "author": "Renaldo Matadeen",
      "title": "The Marvels Reveals Why Carol Danvers Never Came Back Home",
      "description": "Nia DaCosta's The Marvels addresses a major hole in the life of Carol Danvers aka Captain Marvel after she left Earth for space in the mid-1990s.",
      "url": "https://www.cbr.com/why-carol-danvers-never-returned-the-marvels/",
      "urlToImage": "https://static1.cbrimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/11/captain-marvel.jpeg",
      "publishedAt": "2023-11-16T15:20:14Z",
      "content": "Summary\r\n<ul><li> The Marvels addresses the missing chapter in Carol Danvers' life, but it creates more gaps in her story. </li><li> Carol's dark secret is filled with guilt, as she abandoned importa\u2026 [+8609 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Deadline"
      },
      "author": "anthonypauldalessandro",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Hovers Around $6M Thursday Night As Stars Make Their Way To Cinemas Post-Actors Strike \u2013 Box Office",
      "description": "EXCLUSIVE: Marvel Studios\u2019 sequel, The Marvels, has clocked around $6.5M in Thursday night previews we hear from sources. Disney will be reporting their official figure this morning and we\u2019ll update you then. Previews began at 3PM. The fear out there by many \u2026",
      "url": "https://deadline.com/2023/11/box-office-the-marvels-1235599363/",
      "urlToImage": "https://deadline.com/wp-content/uploads/2023/11/MCDMARV_WD015-e1699630934692.jpg?w=1024",
      "publishedAt": "2023-11-10T15:43:09Z",
      "content": "EXCLUSIVE: Marvel Studios\u2018 sequel, The Marvels, has clocked around $6.5M in Thursday night previews we hear from sources. Disney will be reporting their official figure this morning and we\u2019ll update \u2026 [+2964 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Tecmundo.com.br"
      },
      "author": "Jean Carlos Foss",
      "title": "7 personagens do MCU que a Capit\u00e3 Marvel derrotaria em uma luta",
      "description": "Nesta quinta-feira (9), chega aos cinemas do mundo todo um dos filmes mais aguardados de 2023. Estamos falando de\u00a0As Marvels (The Marvels, no original), novo longa-metragem do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel (MCU), dirigido por Nia DaCosta. Sequ\u00eancia diret\u2026",
      "url": "https://www.tecmundo.com.br/minha-serie/273620-7-personagens-mcu-capita-marvel-derrotaria-luta.htm",
      "urlToImage": "https://tm.ibxk.com.br/2023/11/07/07123010091154.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-09T13:15:00Z",
      "content": "Nesta quinta-feira (9), chega aos cinemas do mundo todo um dos filmes mais aguardados de 2023. Estamos falando de\u00a0As Marvels (The Marvels, no original), novo longa-metragem do Universo Cinematogr\u00e1fic\u2026 [+4787 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "GamesRadar+"
      },
      "author": "lauren.milici@futurenet.com (Lauren Milici)",
      "title": "The Marvels director reveals they used the Final Fantasy 7 spin-off movie to land their MCU gig",
      "description": "Nia DaCosta says she used Final Fantasy 7: Advent Children as a reference",
      "url": "https://www.gamesradar.com/the-marvels-nia-dacosta-final-fantasy-advent-children/",
      "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/jeHjHvAtwZ4cswdW2NMTSE-1200-80.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-08T16:39:29Z",
      "content": "Director Nia DaCosta says she referenced Final Fantasy 7: Advent Children when pitching The Marvels.\r\n\"One of my references when I was pitching for the film was from Advent Children. A couple of scen\u2026 [+1726 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Tecmundo.com.br"
      },
      "author": "Nilton Kleina",
      "title": "As Marvels tem pior fim de semana de estreia do MCU em bilheteria",
      "description": "As Marvels, mais recente filme do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel (MCU) lan\u00e7ado pela Disney, teve uma estreia considerada abaixo das expectativas nos cinemas.Segundo dados de sites como o Box Office Mojo, a produ\u00e7\u00e3o conquistou uma bilheteria de US$ 88,5 mi\u2026",
      "url": "https://www.tecmundo.com.br/minha-serie/273751-marvels-tem-pior-fim-semana-estreia-mcu-bilheteria.htm",
      "urlToImage": "https://tm.ibxk.com.br/2023/11/13/13085928061015.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-13T13:30:00Z",
      "content": "As Marvels, mais recente filme do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel (MCU) lan\u00e7ado pela Disney, teve uma estreia considerada abaixo das expectativas nos cinemas.\r\nSegundo dados de sites como o Box Of\u2026 [+2308 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Film School Rejects"
      },
      "author": "Rob Hunter",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Succeeds By Adding Fun and Cutting the MCU Bloat",
      "description": "It's been four years, but Brie Larson and Captain Marvel are finally back with a sequel, and this time she has friends in 'The Marvels.'",
      "url": "https://filmschoolrejects.com/the-marvels-review/",
      "urlToImage": "https://filmschoolrejects.com/wp-content/uploads/2023/11/the-marvels.jpg",
      "publishedAt": "2023-11-11T06:57:51Z",
      "content": "By\u00a0Rob Hunter\u00a0\u00b7 Published on November 11th, 2023\r\nSpend much time around the virtual watercooler these days, and you might be hearing lots of doom and gloom regarding the future of the Marvel Cinemat\u2026 [+5641 chars]"
    },
    {
      "source": {
        "id": null,
        "name": "Bossip"
      },
      "author": "Alex Ford",
      "title": "\u2018The Marvels\u2019 Director Nia DaCosta Stuns At Special Premiere Event In Vegas, Teams Up With Ms. Marvel For Super-Powered Surprise",
      "description": "Visionary director Nia DaCosta commands the carpet at 'The Marvels' special screening event in Las Vegas, Nevada",
      "url": "http://bossip.com/2538123/nia-dacosta-stuns-the-marvels-special-screening-event-vegas/",
      "urlToImage": "https://bossip.com/wp-content/uploads/sites/28/2023/11/16996559955472.jpg?w=560&h=320&crop=1&strip=all&quality=80",
      "publishedAt": "2023-11-11T14:00:54Z",
      "content": "Are you ready for The Marvels?\r\nSource: David Becker/Getty Images for Disney\r\nThe Marvels director Nia DaCosta was the latest Black woman to save the day during a solo press tour that culminated with\u2026 [+2187 chars]"
    }
  ]
}